話thei好過恆大啲人係咪傻撚咗

職訓局個名好撚好聽咩 得嗰百幾人
仲要嚟緊幾十年都升唔到格變大學

含撚豬 三大更稱心

垃圾同垃圾比，有咩意思
不過我都係覺得含大仲撚廢

原因 理由

就好似拎IVE同MIT比咁

連登仔不嬲on9
成日攞啲唔入流嘅大學同禾含比
咩哈佛 MIT連禾含車尾燈都見唔到

包含你都係戇撚鳩

認同 至少I大仔唔似含大仔咁自大
慌死人唔知成個含大地下都係精

是但啦 都係垃圾

你係含大仔？

唔好轉移話題啦

因為含大仔真係好撚廢，見過幾個真係好似智障咁 即係好似你咁

含大仔真係好可悲

ok

擺明啦
嬲嬲豬到

唔抵得你班毒撚成日撚啲dse生入垃圾vtc度讀書

最慘係佢地唔覺得自己係智障

我就八大畢業嘅 雖然都唔係咩威水屎
但見到你班含大仔以為自己真係大學生真係好醜怪 人地i大仔都有自知之明過你地含仔

你個人背景唔關個討論事，亦都無人想知

你盲㗎含大仔？

你八大畢業真係唔關我事喎

你又啱
中六畢業都有權笑鳩含大

原來真係盲

好撚好笑啊屌你老未.jpg

至少人地知自己咩料
唔似班on9衝出黎開po串柒人